# Examen Practico

Disculpe la tardanza, nunca había creado un service en python por lo que me di a la tarea de estudiar un poco para lograrlo.

Cabe mencionar que falto usar JWT para la creación y control de Tokens